傳沙中綫紅磡站部分或重建

愚人節快樂！